我屌盡你哋 工業行動嘅巴士公會

一句講曬 一怯 你就輸一世

由得佢哋,香港人要有器官農場先會後侮

完全同意 人見棺材係唔會流眼淚㗎